電話SALES入一入黎

我下個月3台合約到期 唔打算用返3台
有冇無限上網4G PLAN係平? 唔需要好快 最緊要收得到(SMT唔洗推介 之前有壞帳)